有無巴菜手足已經準備好轉會？

太柒啦，下年轉捧鏝城算